天水圍K76港鐵巴士與豬籠車相撞 現場交通擠塞

下午3時許，天水圍天瑞路一段發生交通意外，一輛K76港鐵巴士沿天瑞路往天恆邨方向行駛，當駕駛至天澤邨對出時，突然與一輛警方豬籠車相撞。暫時意外原因未明，巴士上司機乘客及豬籠車上警員傷勢仍待了解。受意外影響，天瑞路往天恆邨方向兩條線全部受阻，現場交通相當擠塞。

食完冰撞鳩人

香港腳發作？

個牌點考架

一睇就知邊個錯
但係香港法治已…

其實點樣可以咁撞法？

識唔識揸車架

擺明隻籠想調頭唔睇車

個巴士佬仆街啦
無可疑都似

一睇就知豬閪車撞鳩巴士

隻色又撞得幾夾

唔係想話哋食冰
真心想知點樣會咁撞法

原來單程路黎，睇唔明

港鐵巴士隻色又幾似警車

知法犯法

好明顯邊個撞邊個

嘩 一俾油過兩條線 捉賊都唔見你咁勇武

咁都叫相撞？擺明狗撞人喎

可能懷疑巴士有恐怖份子，英勇警察奮不顧身而矣

豬閪車想倒車泊位，後到咁上下巴士覺得可以過，點撚知黑警計錯數唔夠位，向返前

然後，Bom !

大致應該係咁

巴士佬俾人炒兼坐監了

襲狗
危險駕駛
謀殺

司機大穫了

巴士司機拉得

知邊個就大大聲讀佢架車出黎
唔好話 一睇就知 邊個撞邊個
擺明 狗車依加撞鳩人

狗：巴士佬瘋狂駕駛

我地藍絲又輸 白警要出黎堵踩路了

危險駕駛

車長要轉行了

狗咬狗

我唔識揸車都睇得出係狗車撞巴士

根本係專登撞埋去

哇屌你 特登撞架？

點解可以咁樣撞 隻狗眼盲到乜嘢地步

個腦生係屎忽都唔會覺得夠位下話
班狗個牌點考嫁

香港2020年喇，好明顯係車身撞車頭

我冇牌都唔會揸到咁

cls點撚撞架

狗車堵路

見到黑社會走先

cls

巴士都SOS

巴士唔識行返上行人路

今時今日係邊個犯錯

屌！用愛膚堅啦！

連巴士線三條線都踩埋，捉賊咩

合埋眼抽頭隊巴士

做乜呢排黑警成日炒車
尋晚又係炒搞到塞到ok
報應到？

咁都叫報應?死撚左先講啦

巴士佬洗唔洗避一避

狗：巴士佬唔岩 咁大架巴士都唔識上返行人路

人生於世上有幾個知己

黑警=聖人
所以一定係市民做錯

相撞
擺明係警賊撞巴士啦
不過應該告巴士司機暴動

巴士佬拉得啦，瘋狂駕駛，襲警，企圖謀殺

巴士佬算你唔好彩啦

點解可以撞埋色

下一站到天恆你企穩

有冇人可以講下點樣揸可以撞到咁樣
架車撞完先偏右30度 重要全單程路得個巴士站

利申冇牌

屌你老母，架豬籠咁撞人，唔係黑警車，告硬不小心架駛，希望架巴士的乖客無事

巴士大佬冇啦

然後巴士司機會俾狗告危險駕駛

你鞋面踩到我鞋底呀

因為香港有班狗係打橫嚟行

好明顯係架巴士打橫撞埋去喇

係黑警永遠唔會錯既前提下（曲）
巴士佬大獲

最重要既暴動同國安法你都唔落

傳說中的白警

幫手和你塞

班狗話話趕著去犯案,唔好阻住晒

黑警又殺人

點解會叫相撞？

可能今次啲狗又 賴皮，話巴士佬冇響鞍

狗車想點都得!
冇撞到你翻車 已經要感恩

唔睇都知巴士佬錯
吸咗人哋架車埋去

打和啦 大家都係為黨服務

單程路向邊一邊睇你點睇嘅啫
呀sir要向呢邊行 就係向呢邊

警察唔識揸車就死返入佢老母個閪度啦

可能打番黎

警車好鍾意一嘢打橫cut 幾條線

咪係 完全唔明點解會咁樣撞

你條巴士佬竟然襲警

警狗你都咁撞

即刻搜身，佢有支筆，就砌佢懷有攻擊性武器

個差佬最後唔會被起訴㗎

你個名

巴士佬咁樣打橫撞落去黑警車頭都有嘅？唔識揸車？

專業(撞車)團隊

一睇就知巴士佬錯哂，隻狗都唔死得

係時候吿黨鐵啦

一睇都知巴士佬襲警同瘋狂駕駛
如果唔係克警叔叔點會打橫插埋去

屌你老母中線唔行

收皮啦 你係現場隻狗

用車側吸豬籠車
襲警加危駕走唔甩了

勇武手足捨身撞狗
這樣是不對的 應該要撞多幾次

淘寶買返嚟

好明顯k76唔岩啦,

巴士司機俾人告啦

咁都可以有車牌

巴士司機快啲買機票走

痴撚線

相撞定被撞

死梗了...個巴士司機

車cam都唔使睇

有啲野某啲時候就會壞架啦

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

一睇就知邊個撞邊個啦

黑吃黑

話唔定係要轉生呢

飲撚咗酒

bus司機準備被控告危險駕駛

一定係個巴士佬癲覆國家

巴士佬慘了襲警 瘋狂駕駛基本餐單
希望党鈇公司有律師比佢
座少幾碌都好

Push

最新version嘅人肉路障，你哋識咩

巴士佬大鑊

啲狗日日炒車
無ot唔夠錢上電呀

肯定黨鐵會炒個司機啦

係咪巴士佬氣場影響到

k76行翻上行人路啊

弱智掛

兩架顏色咁似
btw抵死

低估巴士速度，高估自己手車，完。

又係黑警

咁炒法有無計賴個巴士司機？

cls擺明撞落去

gang gang

做乜撚野啊

勁撚到，一架車踩三條綫

之後仲要屈人

Set road block

應該係士巴拿先岩

Block 三條綫 惡撚到

垃圾黑警想連cut兩條線？

盲人一睇就知係巴士錯啦

狗車打横行係正線嚟因為平時都係打横行

呢排慣左手勢

乜撚野相撞 擺到明係狗車撞埋去

架狗車到底想點行
撞得咁撚搞笑嘅

點唔夠位 都要扭軑掛 睇佢前轆仲好直

警察係唔會錯

唔好煩，巴士成車人暴動

On9咁樣轉法睇相都知班狗柒啦

你鞋面踩親我鞋底喎

快啲搵埋巴士司機有無士巴拿呀

告個司機危險駕駛再拉佢落嚟補幾棍

賄賂個popo考官咪得囉

唔駛，有支鉛心筆就砌你

孔雜

巴士避唔到，冇安全意識

黨色

唔爭在入埋恐怖襲擊

阿蛇撞車唔洗你教
再嘈告你襲警

巴士司機企圖襲警當場被制服

真係,淨係睇張相就知咩料
不過有相有圖都冇用
錄口供又係佢哋嗰邊,畫圖又係佢哋嗰邊,記錄現場交通情況又係佢哋嗰邊
所以如果佢哋唔理群眾壓力,巴士佬輸撚硬

巴士司機危險駕駛/瘋狂駕駛/黨安法/顛覆国家/暴動罪是但中一條，RIP

不自量力... 玩碰碰車都搵架大啲嘅車啦，

想知好撚耐
究竟呢D狗危險駕駛 不小心駕駛 乜撚都好啦
出撚埋事 咁點處理
拿 屌佢老母 我知而家係一定無後果架喇
因為D狗犯法都唔會拉既

但以前係咪都無後果

擺明警犬撞鳩人

痴線

邊撚到相撞

唔需要賴
根本就係巴士司機身體狀況有問題
建議巴士公司幫佢退休
造福人群